除左Netflix之外，仲有咩app可以比錢睇片？

想睇國家地理/Discovery
請問巴打們用咩app

去discovery/ng官網貨金

睇記錄片 Discovery一定係FOX+

Mytv

謝謝